一人一個對付free rider嘅方法

祝所有free rider生仔無屎忽

攬炒 ok?

搶晒黎做
Peer review收佢皮

自己做哂佢
唔好話有free rider 無都咁做法

多d搵tutor 傾野,搞好關系
有咩事報串都易搞d

冇

寫多個分工表

交之前delete左佢個名

攬炒也

玉石俱焚